單眼皮真係好柒

利申 單眼皮巴打

個眼皮好腫
有女性朋友想試下幫我痴雙眼皮膠紙睇下都痴唔到
仲要有黑眼圈 成日俾人話唔夠訓

同樓豬一樣
不過我左眼有時單有時雙
雙眼皮睇落精神啲

成日俾人誤會好惡

我未試過 淨係有條痕係眼皮

會架咩？ 我都單眼皮 由細到大唔講野嗰陣就畀人屈我黑佢面

一隻眼單一隻眼雙我頂

agger

本身兩隻都雙但其中一邊眼皮長 d

有冇咩膠水可以痴下

同樓豬差唔多
最弊我又有黑眼圈同眼袋 隻眼又唔大
成日比人話個眼袋大過隻眼
但好多人成日都話我似韓仔
其實係因為個髮型加上個單眼皮

一樣
都係眼袋大過眼